Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 84 動漫節最緊要排得開心

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

WAR MACHINE MK4 2018Q4-2019Q1

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

Ant man $ 1490 Q4, 2019

Wasp $ 1530 Q4, 2019

Captain America (Concept Art Version) $ 1580 Q3-Q4 , 2018

T’Chaka 動漫限定 $1380

Neon Tech Iron Man Mark IV Q3-Q4, 2018 $ 2380

IRON MAN MK 7

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Anakin Skywalker (Dark Side) 動漫限定 $1680

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Deathstroke Q2-Q3 2019

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

======================================================================

===================================================================

玩完ht好想將shf放入垃圾桶

Lm

Shf好似得hb係正野

重諗住星期日去買下頸枕 依家變相只係入去拎ca 行一圈算數

想問中左聽朝9-3果轉 如果一點去到預要排幾耐 第一次中

你預8點啦

今日10-3:30，已經出發緊

我都準備出門口

好多mezco既玩家排隊 排到上天橋

遲啦
琴日我8點半到 1020入到去 1400先入到購物區

我8點到左 老人家自己一早醒左
巴打你排完入場再即排ht都要2點？

想買mark 7 俾男朋友做生日禮物
係咪就咁去信和就得?
定係一定要會員先買得架？

無撚錯 入面運作好搖慢

宜家關左個現貨購物專區，會唔會唔洗排咁耐？
出發中

有冇巴打到左?咩環境

應該變化不大 今日入場比琴日多

而家排到天橋轉落黎個位

冇現貨, 得訂單

未放人入

預計幾點走得

有冇巴打嚟咗 我而家起地下排緊 好撚熱

琴晚已經排緊

買左個櫃display d單

放緊人入

年輕人，係咩原因要排通頂

留意Hot toys Secret base的Facebook
公佈幾時係20樓開訂。
俾訂一年後取貨

對付炒家只好比佢更早到

剩係想入去比訂 係咪好似某位ching咁要8點去排

今日冇現貨喎
你仲有其他野買？

早啲排早啲完姐 好似係

終於入到去 有冷氣 不過仲等緊 要10點先俾放人入去入面展場

買其他

vip大軍

VIP 條隊10點3先可以入閘

圖入面係排緊VIP??

就咁睇好似抽到最尾果日訂最好

唔洗返工咩

4-730pm應該幾點去好？

now

我今日4-730都諗緊幾點去

我想講,昨日企我前面果位巴打(我見到你有上連登,只係唔知有無AC)11點鐘我去到排你係我前面,同你女朋友就由11點開始成日咀,咀到5:30我排完訂完拿埋貨,你地咁咀法個咀唔會爛架咩?
咀我旁人都覺得咀到口臭,你地真係好勁
另外昨日企我後面果位白衫巴,你真人點解可以咁高,你到底食咩大

出發了

人地有得咀 唔抵得？

係

琴日為左DLC個面罩排左6個鐘

唔好咁酸

快啲俾我入去俾錢啦！！！

Sorry囉 唔知你唔抵得 下次錫你

酸就唔覺得酸,係想讚佢,佢女朋友都肯陪佢排成6個鐘,大個少少可以結婚架啦,我睇佢都係20出頭

Fapfapfap

因為普通要排長隊入場 重耐

現貨區開返？

No

現貨區冇開係咪會令到預訂嘅人會快咗入場？

而家都好似唔係好多人

入到去 ht 個到了 排緊隊

真心佩服排幾個鐘ge巴打
情況仲嚴重過20樓首日

我都係

欄前面帶頭cool個staff幾靚

只係想買cosbaby係咪都排到傻

有無師兄影下有無mk5?

現貨區都唔開 排都冇得你排

琴晚去仲叫我今朝黎排 好彩無去
等下之後20/F有無算

起碼有冷氣

開始多人了

QR code都拉龍了

四點既去到係咪要等到四點先比排

我排第三行 條龍依然去得咁慢

如果聽日係10-3個時間 係咪最好10:00要到會場 12:00先走得 晏就有野做 唔想排到一半要走

係
所以早到都冇用

係,唔好諗住排第一輪,佢會趕人

涼涼爽爽入場排緊，1018開始排HT

巴打我都第三行

你以為12點走得? 如果你真係排頭位(我指入場)一入到場重要跑到去HT到,可能得嘅

勿相認

今日現貨條鐵馬隊拆左 變埋做訂貨區

有冇現場相睇下

鐵馬十行了

有冇人知

唔好再問有冇無mk5好唔好

希望係

有無MK5

今日好似冇哂現貨賣 只係落訂同拎貨 好似係

你訂完啦？

未 而家先排到第一行

人地 fb都講左停2日

想幫朋友排埋但唔同時段可以點做？ 10:00-3:30 4:00-7:30

重完早輪再排尾輪
btw 你到左會場未先？

未
唔係掛要排兩輪 6個鐘x2

成日留係會場

好多mark5，啱啱買左盒，目測仲有幾十盒，仲比我見到有46，47現貨係入面，唔多，要買就快

如果你唔可以係16:00排尾輪 好可能好似琴日咁派籌第2日再上20樓訂⋯ 你最好快啲到會場排早輪

就嚟到我攞得了

岩岩排

今日情況好似好好多 8點排到11點搞掂

你幾點入場排 參考下時間

聽講卡機壞鳩左？堅定流

因為冇左頭籌同現貨

今日快好多條龍

攞完 我大概10:15分排到而家11:00

順便問過ht羅志祥 如果動漫隊長本體有sad就攞本體 配件有sad就攞配件 唔洗成盒攞上廿樓

咁快

今日條龍11點都未排到埋牆邊

琴日三台收銀，今日7台收銀

屌呀！ 仆你個街howard

我8點到會展 地下等一個鐘 9點上到去等入場一個鐘
10:15入到去hottoys排又唔多一個鐘先攞得 下午返工都仲有d時間周圍睇嘅

琴日都7台

琴日排左六粒幾鐘 可能比人屌撚死 星期六日仲多人即刻變

咁睇四點隊會唔會都會快呢

照咁計收單快過琴日一倍

照今日情況開7個收銀，但星期一，二開番現貨區咪又係排到仆街

唔開現貨區？琴日賣曬所有現貨了？

星期一,二咪變返琴日咁

入場多唔多人排 驚入場都排餐死 仲要排ht

追下POST好無

今日鐵碼位一半係空既 去得好快 帶凳仔既坐冇幾十秒就要郁一郁

尋日半個鐘先郁下

終於現貨買到mark 5啦， 多謝HT

今日巴打們排左幾耐，參考下

利申，抽中聽日10-3 仲諗緊去唔去受罪

10:15到下行到我

冇人拎貨果時十個收銀收訂

見到今日條龍排得咁快
真係心諗前世做錯啲咩 抽到琴日去排咁多個鐘
然後要1/8再上20樓排過

今日10到11個櫃臺收訂

卡機壞咗？
唔收Visa Master啦？

琴日1－2台派貨，3台現場shop，3台落訂，去到6－7點淸哂現場shop先有7台去落訂

唔只7個收銀收訂

抽到10-3 都安慰自己第一批貨....
派籌果D比番你打尖拎貨都想喊

下年根本要多d收銀位

10:15到hottoys定會展？

你有你屌
佢有佢慢

我十點三到已經有6-7行人排前面輪ht隊 我12點應該走得

我聽日10-3:30，想1點前走到，係咪最好9點到灣仔

平均都要5分鐘處理一個客喇
又要check單又要簽名
HT冇諗過處理能力

差唔多

D人邊會隨身帶咁多cash 又要白排

我見到有人look card wow

1205排完

應該冇野嘅
如果唔係今晚數錢數到天光

2點幾先去到排3點半場是否收皮

咁大間公司無理由得1，2部card機

點會真係卡機壞 籍口cut咗玩貨區姐

4-730,唔係要4點先排得咩

原價放spider-man, dm 冇車單

最後卡機有無壞到
無咁多現金係身

廿分鐘前我碌卡既

應該冇
卡機一壞應該一大班人訂唔到

唔該巴打

今晚排個D輕輕鬆鬆收工真係恭喜哂 雖然琴日排到ON99

影到eva bb:P :P :P

Lm關注有冇得碌卡
利申我係4-7全單
冇得碌就慳返

自膠 eva bb

尋日嚟排嘅真係俾ht撚狗
我就係尋晚排到差唔多9點先訂到

10個收銀如果都卡機全壞真係盞比人屌到上天花板

咁姐係Dark maul 要普通版同豪華版都要訂？ 見有人話全套訂7300

想問下今日拎美隊同papa洗唔洗排好耐 唔洗嘅話晏d出黎拎埋

係呀

啱啱11:30拎 直入 排最多幾個人拎

好快攪點

係
Darth Maul 單人係DX16 有車係DX17

唔該巴打 晏d出黎

訓到岩岩12點先起身 如果琴日好似今日咁咪好 Howard真係on99

頂今日同琴日差咁遠 我琴日睇到個個屌鬼真係諗住星期日唔撚訂算

我都係 睇來聽日可以繼續去
兩個半鐘搞唔搞得掂？

唔排隊點做勢

係啊，但又要預排隊入場

好彩琴日已經收咗想要嘅cosbaby

原價加$300 ok?

啱啱瞓醒
想知今日要排幾耐？

你個名

你幾點

聽日10－15

今日訂野條隊有無快左呀

睇fb d人話1個鐘～2個鐘搞掂

7-10個counter 正路呀

請多幾個人 真係咁難咩

你地係邊買動漫節門票

7仔

隻neon tech 咁多人放既

good luck,我4-7

我今日4點 佢又三點cut龍點算

如果

今日咁既情況，聽日可能又爆排

尋日CUT既係現貨喎

Oh 感謝大大

唔想同人迫
而加先去緊灣仔

請問Eps 比訂得唔得？聽人講可以， 但想再confirm 多次

蜘蛛俠一隻

真愛
冇貨拎？

蜘蛛俠冇bonus。。剩係平30蚊。。咁都製？

佢要我4點返去登記

唔係得入面有得訂咩

頭啖湯會貴d,趁高吸納

遲d派哂vip單同排隊單就冇肉食
你估咁多人玩呢隻im?

廿樓都有 不過要1/8 先有

好正路，尋日都係，你鳩遊下先

到時唔知夾唔夾到假期
加上我今朝都訂到部蜘蛛俠pro機 超級滿足

可以
收eps cash visa master

好似今日咁咪正路囉
排一至兩個鐘仲係可接受
琴日既巴打真係好撚慘

等多排先
有興趣嘅 不過4千幾唔值
除非24小時開uv燈

訂貨隊淨返兩行人排

準時交場比4－7

冇限你㗎喎
1/8打後都可以訂

巴打諗住個價set 幾多先入？
btw neon tech 係咪真係玩limited ?之後連普通版都無？

證明下年要開多d counter

係會場鳩遊緊等4點

有冇單獨巴打約埋一齊吹下水等

1點入，1：45搞掂走人
訂金加曬價

星期一會點

10-15:

是咪真架...唔好氹我開心
依家見到起跳都$4600, 炒成倍真係傻的嗎

依家排緊落訂
感覺上同尋日巴打所講既情況差好遠

以前就係
依家乜9都炒嘅年代就難講d喇
隻45以前賤過地底添啦
依家3000呀炒到

希望啦 好想入隻但太貴

果時45 $1800左右搞到

咁我以後都係乖乖地排下之後叫聲侯活爺俾訂算啦

原價就冇乜可能
炒低d lor

冇乜人
應該45分鐘搞掂

訂完 今日真係排得好快

加幾多

tron man 真係唔值咁貴

想問而家cosbaby點先買到

如果等係log on買今次嘅cosbaby 大約要等幾耐？
原本打算禮拜六日都去 點解又唔開 禮拜一又要翻工

早知琴日幫想買baby 既巴打買小小野都好， 好過吉手出黎

諗住星期六實排到仆街，點知咁快搞掂 仲有時間行埋會場
尋日既巴打辛苦了

巴打

宜家排半個鐘搞掂

冇計啦，呢個年代乜都炒得又幾貴都有人接
冇架喇，等出年A4過埋，熱潮完左可能會好d嘅

到時就收收收完夢

次日應該大把人唔去

有耐性就贏 真係唔好比一時衝動沖昏頭腦，搵錢咁辛苦

見到尋日咁多人驚左

15mins ko

45分鐘
琴日45分鐘郁左2行左右
今日開左幾多counter整訂

睇過實物就覺得neon tech膠到爆，我個人就唔like

我走曬得兩行多啲鐵馬有人

希望今日個個情況可以keep到動物節完
好驚星期一二又打回原形

宜家有條自發既隊係鐵緊外面到排16:00-19:30果場

排緊

琴日排完六個幾鐘 好想講粗口。

下次唔撚排首日 on99 安排

安慰自己有首日

me2
排完又乜都冇得睇 嘉賓呀 cosplayer個啲
想睇下女都冇

我明

有冇巴打喺現場組隊？

唔好再binc啦

現場又有on9打尖

尋日都唔見打尖
不過見到幾條on9仔

有冇4點既巴打

Here! 組隊？

比人嘈啦 阻住唔比佢地行
明明人地自發係出面好有規矩排隊
好似成功比人趕走 重新排過

Hi

組隊！

要4點三先到

組多個 排左係最前行 目測有人俾人趕走左 call埋食蕉

咩衫？
你排緊？

果啲人打尖 比呀叔趕

Cosbaby是咪要星期一先有得買？

柒頭，幾個排返隊尾

有冇行緊去嘅巴打想組隊？
留tg

白色

已有隊，暫時6行

勇武

排緊？

想開下 黑ca兩個盾都係膠盾？

巴打介唔介意影一影現場條隊

等緊呀 都未開始有得訂

想問下普通版mark7 幾時可以上20樓訂?
真心唔想排

睇完實物武器好大件，1530$都接受到ge

之前隻黑7 我一到手即賣都賣到4千4定4千6

衣家都唔值錢

戰損batman

無抽過

依家個個咁平放MK L 第日實後悔

如果可以唔要腳同拳套平一半即磅

唔該師兄

剩係要papa 個盒幾靚

少左咁多人有冇開返現貨隊出嚟

快D出埋囝囝比我

唔想追番cw個隻

有啊，好多mk5現貨

真心登首日10-3同4-7拎籌既人慘

Ht正仆街
諗緊星期一入唔入去買cosbaby同cushion
自己本身都想入去睇野

4:15直入買到

我嗰張首日首兩小時單

點解我唔係抽中星期六或日呢

抵過課KR 至小有野渣手

好明你感受，準備後追順手買多個王座

Papa

起碼唔會俾人撚

今日動漫節多唔多人?

多

星期一先去算

4點在路上
現在人多？

請問抽籤唔中 有無得訂普通版？

啱啱到

8月1號開始上20樓訂

一個鐘訂完

甘現場有無咩可以訂？
唔中抽籤甘姐係去都無咩用

邊有購物隊
唔好9up

拎papa或隊長 今日同聽日冇任何野賣

展品我睇相算 唔想排隊入去睇

問左d staff話mk50 武器set係全膠
咁主體係合金 個對抓地腳點承受到個身

侯活好似到左場

理撚得你點承重，裝到上去就得啦
腳軟風險係玩家既事

3點10排，5點4搞掂

玩家問題

候活：唏，到出現腳軟問題時個但養期都晨早過左啦

有冇人知email英文冇打全名會唔會比人踢番出黎

個零鐘就算喇

會

其實點先叫全名

咪你身份證全名
你叫陳大文，咪Chan Tai Man

如果你只打左英文名+姓就唔得了，我琴日去都比人趕出黎

Last name given name
陳大文咪Chan tai man
唔係Howard Chan 咁樣

總之跟id card喇

要幾on9先至問得出咁嘅問題

咁我唔訂啦 俾張授權書你好無

Tai man chan都得
Howard chan就出局啦

手持dlc首日+mk50尾單,邊個會出貨先

Mark 50

呢個最識玩
兩件野岀貨時間差最少

啲毒撚可唔可以沖完涼先出黎 好臭

入埸嗰下咪又係出哂汗

新手想請教下
如果想買marval現貨而家去動漫節仲有無機會？

最近睇左im 1-3集 3次係衝少少

星期一先有

有

上youtube 見到有個大陸爆玩具post 印左好多手指紋

Neon Tech真係.......
官圖係威係勢
實物碌撚咁

好似唔見mk L 平放喔， 張張單都加$1000

想問如果買 cosbaby 係咪都係排同一條隊?

買到現貨嘅機會大唔大?

有無巴打知仲有邊到有得買呢隻cosbaby

星期五見到動漫節會場有

想問CA anakin d單係要喺會場拎定上返20樓拎？

放得耐咪甩色

候活：呢個亦都唔係保養期內會發生既事呀

改返藍色

態度正確

Loki都改左少少樣，好彩有訂

ht肯改呢樣好

之前Tokyo Showroom 都見到有改

想請問現場有冇擺deadpool？

有呀獨撚一個係角落頭

想請問動漫節訂野係咪一定要本人去？

有冇人有影相 睇左咁耐都冇乜見人影佢

好驚星期一二打回原型，抽中星期二諗住0900到，希望1200走到

好啊

但係關左現貨區 啫係要等20樓?

星期一咪又開返現貨區
之後log on又有架啦

返工狗唯有等logon啦 咁nano blade version嗰幾款有無得訂架 sor呀巴打咁多野問

你幾時入會場？尋日好似見都幾多貨唔洗擔心

星期一開返

夠大抽

星期一收工去係咪唔會有機？
我係marvel 就ok 架啦

睇你要咩
膠人man呢啲實有㗎

星期一放左工有野做 入唔到場呀

Iron man 都有現貨咁正？

膠版
即係你上網插水價都冇人要嗰啲

fb 有中sad單 大家快d check check自己有冇中到

一dd 啦，尋日隻disco都有人搶既

單都有sad?

呢幾舊野1500蚊？

原來有分咖？
呢d賣幾錢？

唔好驚訝，係真

Iron spider 派貨果陣就到venom

其實hot toys D素體係咪大部分都一樣？

例如joker, john wick, Anakin, CA呢d

講真大部分figure都係呢個價，邊個會買呢幾舊野真心

睇兩隻腳既入面，睇黎真係膠，希望只係接口位係膠
1500蚊買9舊膠

哇，呢張官方圖定咩

Btw唔知Venom會唔會出埋tom hardy頭

其實唔同
好早期十年前HT已經有10種左右嘅body比唔同身型嘅角色同人偶用

而家一定唔止

第二集就出venom ?
咁來緊個套個隻點算

膠腳點支撐合金身體
利伸：會訂！有50唔訂好浪費

睇到你最尾個句
侯活放心晒

Fan made 好似係

想請教下咩叫做Concept Art Version?
好似聽你地講Mark 46 Concept Art Version其實係d 乜

Google照譯

都唔知點答佢

咩叫做i love you

黑ca 最衰膠盾 想問先前有無出過合金盾？

之前個啲咪合金盾 有好有唔好啦

好：唔洗就住就住個漆面
手可動高啲唔洗不舉

唔好：無左種合金專有質感

到時iw ca到貨想換過黑圓盾比ca用

兩個盾都係膠盾?

效果一定好靚 反正隻野同dc一樣死氣沉沉

岩岩 玩左陣 隻黑CA 身形好似唔多夠壯
唔知係咪我錯覺

我都覺得太黑
雖然係幾靚

唔要既俾我幫你試真啲

係
兩個膠盾
好無誠意
誠盾膠都算
圓盾都係膠 好sad

係
兩個膠盾
好無誠意
誠方盾膠都算
圓盾都係膠 好sad

avg2 有胸但手短
ca3 手長但胸扁
依隻齊曬兩隻優點 重要有埋斜方肌 咁你話差唔差

襯番佢逃犯個case 覺得唔錯

冬兵手都無金屬感，可以pass

膠臂？

唔講以為件衫黎

但睇實物個頭真係好似

唔通諗住唔會開訂，求其做幾隻display

其實點解唔做包膠？個關節位好礙眼

香港動漫電玩節Hot Toys 展位的現貨購物專區於明天29/7 (日) 早上10時恢復營業; 同時本司會因應排隊情況或會提早截龍，敬請留意Hot Toys Secret Base Facebook的最新消息！

香港動漫電玩節Hot Toys 展位的現貨購物專區於明天29/7 (日) 早上10時恢復營業; 同時本司會因應排隊情況或會提早截龍，敬請留意Hot Toys Secret Base Facebook的最新消息！

又撚狗

全睇或者金屬臂重點包膠

香港動漫電玩節Hot Toys 展位的現貨購物專區於明天29/7 (日) 早上10時恢復營業; 同時本司會因應排隊情況或會提早截龍，敬請留意Hot Toys Secret Base Facebook的最新消息！
聽日

又變返排4，5個鐘 慘

CW冬兵隻手靚好多，個人覺得係手臂，服飾，造型都靚過IW版，唔明點解咁多人鐘意IW多d

去完動物展見到WW好正條裙短到有屁股蛋，好想收單

但個頭雕衰過training

張圖唔係Fans 做ge咩

雷神咁

唔係同一個頭咩？一係等WW2隻金屬紅幾靚

可能都無諗住出，冬兵又無其他配件

啱啱行到九點都唔撚開
好撚狗

仲好，聽日唔訂，淨係拎野就走

聽日去既巴打

屌 聽日點4點

Cw嗰隻褲袋個拉鍊都整條唔拉得嘅真拉鍊落去，呢隻直接印上去就算，希望出嘅話改咗佢啦

如果想星期一收工去求奇買隻figure返屋有無機 唔想空手而回

大把死貨

想問巴打們知唔知聽朝10點放人入係咪港灣道開始放先？
定vip可以直入hall 1b排?

有咩marvel 死貨

Vip直接入會展

二樓有乜佢都有

其實有無巴拉分享下有咩現貨賣

cosbaby

真係新手 想買第一隻HT 所以唔知咩2樓
可唔可以分享下 主要想要iron man

把stormbreaker可唔可以改大把d

個頭雕都值

佢真係開訂我唔信佢body咁出，
希望頭雕keep到

屌
又開返
本身諗住星期一先再去
而家有d驚件marvel 10週年tee會冇貨

屌咩 咁聽日仲去唔去好

聽日開返現貨區係咪花式撚狗

屌那媽仲諗住聽日輕鬆訂野 又要排五個鐘咁就仆街了

抽到今日既真係好好彩

然後聽日發現都係搞唔掂，星期一又關現貨區

屌喇星

現貨同訂貨係咪都分開兩條隊？

聽日有無巴打一齊排cosbaby？

放過小弟啦

巴打俾hottoys撚左成日狗？

冇用架,佢分左啲人手去現貨果邊就算分兩條隊都係好慢

候活聽日又開始撚狗

好在今日去咗

唉又開返現貨 咁我禮拜一唔洗倒塔咁早出去了 因為聽日肯定冇撚晒貨

吾該

見到啲問題repeat又repeat要幾on9有幾on9 無人屌咪屌下囉

我地屌都嫌勞氣

唔知而家開始排未
心大心細聽日6am 去唔知買唔買到野

無視就好 太多新人

太膠既問題，唔回佢地自然識靜落來

唔好呀,我禮拜一想六點半去都已經機會低,你仲要禮拜日,同自殺冇分別架

仲諗住今日咁好景，聽日唔洗晨咁早出門口
開返現貨區又要無限輪迴，雖然都想買cosbaby

#metoo 1個鐘完事

唔知而家有幾多人排緊

其實會場唔係首日的話
之後會場果幾日都無咩分別

same

睇怕即使仲有mk5聽日都會賣晒,我睇下fb或者呢度有冇巴打睇到仲有冇貨先決定去唔去 明明話星期一又變返聽日搞到我星期一請撚左假

唔知多左咁多mk5 貨 會唔會跌番d 價
遲入坑隻隻後追好傷

冇錯 30號單都好意思拎出嚟炒 都on99

想買cosbaby

知道咩叫撚狗未

咁多貨一定落 好彩嘅會見到人踩人（狗踩狗）睇

之前有巴打發現個柄位同電影唔同

HT出多隻不可動金屬手都ok掛

入坑時間短,想問下ht係咪成日咁樣撚狗 我覺得呢個程度已經好撚過份

係今年咁on9

叫做趕絕左蝻蠙，但處理排隊方面做得差

有無人放rocket呀 唔係with groot set

HT不嬲撚開狗

Ching 幾號幾錢

你想要把槍定隻嘢？

Yes

Both la

當你睇有貨都已經賣晒啦,真係想買宜家好出去排

問題係ht定左你幾時去排隊,除非你唔要會場版

有無巴打原價要darth maul 電單車 29號

其實無話一定要排第一個先買到
佢鐘意可以到中間啲時間先擺出黎

但係支大碌炮好型喎

最好係企係現場慢慢等

企係現貨區入面？

紥營

最好係識個大粒ht員工,到時有咩貨係2樓第一時間知,甚至幫你hold起埋

有冇巴打有訂到隻war machine mk4
我見好似冇乜人訂
定我錯覺

唔係呀
我見幾多人訂

有，只係無乜人會放，
會場版個地台又無乜吸引力炒價追

個台同隊長個台一模一樣 係色水睇落有微微分別 買普通版算

wm4.0訂普通夠啦

星期日落訂 你比個價錢我

100

所謂會場件係舊模焦屍同張地台紙，感覺好似仲hea過mk7粒膠

好

今次d會場part都麻麻地

一向唔落地台
真係太重要夾腰最多到時同IW CA交換用

係呀，我無會場CA呀屌你

上年有誠意好多
Batman 有mother box
Joker有甩妝頭

有無人有興趣同我夾份買groot with rocket set
我淨係要rocket同配件 其他較包裝同盒你要

中間啲時間 見到"朋友" 咪拎出黎囉
BTW 如果真係有唔好係度講, 費事俾我見到傷心

話時話，馬王新戲佢老豆係Jango Fett

愈諗愈sad,J都唔打去訓,
明朝CA開包希望無中sad

聽日諗住8點幾去
應該仆得街

3400?

兩樣都on9價

下 乜撚野gg要咁貴

我印左授權書，用電話show 身份證比佢睇都訂到

homecoming嗰套

而家一般2800都有全新deluxe

唔該師兄🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

我冇咁癲 朝頭早排尚可接受,但要排通頂就過左底線喇

其實貨應該得好小?

封確認信淨係印授權果part就得定要成封印晒出嚟?

拎neon mk4 洗唔洗等好耐？

有冇人放Mk7+mk50配件會場單？

你拎到你勁你本事

有無人知mk7 ,mk50dlc 係第幾季有，佢無講我又無問廢事阻住後邊D人

美隊先啱

成封，佢會check QR code
同你埋到counter 成封比佢睇訂咩會快d

點解啲人嘅problem solving skill咁差?
post第一頁有,hot toys website有,再唔係google又得
cls....

有無巴打未訓？
想請教下蜘蛛俠批貨 整體sad率高唔高？
心思思想收隻全新返黎
但唔知穩唔穩陣

D野耐到我都唔記得左自己訂左

overall我唔清楚，不過我記得ht post有唔小巴打係靚頭

隻tron man 點解炒到咁貴
想到現貨拎黎換mark 5/6
有無可能

岩岩出門口，希望3個鐘內搞掂

食完個美心早餐，準備出發

Good luck

老咗好多
Attack of the clones 嗰時同而家爭好遠

出發

岩岩後追左隻bank robber joker
宜架又想後追隻iron man
唔計mark 8 - 41
邊隻最抵後追？
係咪42最平

如果我自己訂加再埋個fd授權書訂
係唔係要排多次隊

唔洗呀，之前已經有巴打講過

得閒追下po喇

有冇巴打已經到咗？

Mark 44

有冇人係前排排緊隊？

算唔算前?

到左10分鐘，排緊會展門口

死圖

預備好要排5-6個鐘未

我都就到

屌網絡太差
我隔離有兩個紅頭mk,你睇下睇唔睇到

想問隻蜘蛛俠係咪遲d都可以訂，佢無分特唔特別版架麻？

係 上廿樓訂好過 唔追首日既話

等得嘅話mk7啦，得返呢隻有得原價入手，又新，一定改良左好多

咁我都係上20樓算
好在無抽中iron man
我又唔迷iron man

睇睇十點入場巴打咩情況先岀發

其實應該都唔洗出發，預5-6個鐘

有得執MK V未

之前位師兄係咪搵我

而家先出門口
仆得街

今晚6-7 點先走

咁又唔洗咁多 3-4個鐘到啦

抽中27 29
天亡我也

其實去sb訂咪得囉，有折添

10點都未入得

現場咩環境？

剩係拎貨平均要排幾耐？

排緊，暫時唔算多人

利申 第一批非vip入場，排預訂，而家4-5行蛇餅左右

開幾多部收銀機for訂貨

Vip進場變十行

睇唔到

送左個年曆，想要poster

有少量現貨

現貨有乜？

有個hottoys職員，熱褲女，幾正

係唔係膠版Ironman?

想問下 今日cosbaby區痛冇開啊？

*有冇

有 好多人排

Yuko?
係咪中分？

知唔知落訂收唔收卡？

好 唔該巴打

0915開始排，入咗會場一個鐘內搞不掂計貨加攞貨

其實會場首賣個堆cosbaby多唔多貨賣 驚入到去無野買

啱啱到隊尾
嗰職員已經提要等4至5個鐘

巴打幾點開始排

訂貨咩環境

又4-5個鐘
痴線

仲要排到你既話可能已經無鳩晒

好似冇乜係sb見過

Between 10:15開始排，岩岩10:57訂完

有無巴打知今日有咩現貨
隨左cosplay baby

見到十幾條龍就放棄入
我只係想買個隻ds 有time stone效果同Thor

我諗佢應該帶定頭盔姐
不過我諗兩個鐘就肯定走唔甩

HT
唔理佢今日點
聽日等冇咁多人先再入

有無巴打可以合作？
想買ps4隻神樂亂閃
我可以幫你買翻cosbaby
（事關cosbaby好似每款有兩個quota？）

想請問下係現場既巴打見唔見到隻千手觀音版既 dr strange cosbaby有現貨
前日去排到我果陣佢話賣哂

唔急嘅可以遲下log on入手

Part time 嚟
仲讀緊書

8:45開始排 前面大約550人 之後10:00入場用左45分鐘就訂完
利申：Yumi serve

你係咪前日抄左人牌果位巴打？

Yumi 不了
Eva

唔係
不過我有佢ig

急呀 想買黎送俾fd
如果有ching見到今日有現貨我會狗衝入場

Btw有條友幫人排，但得回鄉證 最後唔比訂仲比人屌

點解嘅？

不意外

你依家先去都冇晒啦
第一日千手DS同flying ant好快賣曬

如果唔係我點知佢叫咩名

係咁既話，如果有，我幫你買左先喇

巴打有無得幫手買多隻flying ant

都得，你俾翻錢我就ok
希望係一人買到兩款

cosbaby係一人兩隻
但首先要有貨

有冇巴打今日入到現貨區
可以幫手睇下M記10高年TEE咩環境?

陣間幫你望埋

現貨條隊我覺得ok，排左20分鐘已經去左5行

想問收單 加左自己電話 就可以阻止佢報失？

唔可以

同感
同首日巴打所形容情況差幾遠

無問題
tg你

現貨區個兩隻im賣幾錢

巴打有愛
好人有好報

現貨區多唔多人？

訂貨快唔快？

多，但條隊都算去得快

係咪因爲d貨已經冇乜
d人排到去行個圈就走

唔知有無im現貨呢

我覺得都係
同埋知道d 1/6去得7788

無1/6賣？

第一日係20分鐘一行

我上次上去加電話 佢話就算對方報失都要兩人一齊黎先攞到喎

最尾個日會唔會好多人？

COPY FROM HT膠流FB

想買件細碼10年tee 咩色都得
前日去就截龍 仲要排四個鐘都訂唔到貨
琴日去就唔開

有冇巴打可以幫幫手
我加番車馬費入場費

本身最少要落幾多訂

係唔 好似可以照報失
但要兩個人一齊去拎

邊個佢？

請問淨係mk7要幾多呢?

1500

仲15/16諗緊出唔出去，10-1530

喺現場嘅巴打們，依家個情況點？

現貨我諗排兩個鐘左右，依家排左一半有多

訂貨嗰邊呢

同求

巴打 可唔可以幫手睇埋有無細碼唔該 想要一件

已經近距離望到cosbaby牆
等多陣

係咪咩色都得？
有我幫你買左先

最好黑色 黑色就得了

Add左

有冇人可以幫手睇下現貨區有冇dr strange 同iron spider

有無人可以幫手買嗰gg嘅頸枕 ？

Cosbaby睇落多貨

今日竟然有 上星期五去到話賣曬 諗緊依家出唔出黎排好

今日訂貨排得耐唔耐

7行左右 但都算郁得快

有無師兄喺現貨區？人龍如何？而家出發

一行洗唔洗半個鐘

個ser 係咪死左？
出唔到圖

係 圖都無得up

唔洗

總括下先

9:15到會展排隊，做到第一批非vip入嘅人
10:15開始排hottoys預訂，10:57訂完
11:00開始排現貨，12:45入到去買cosbaby

可惜嘅係好多cosbaby都冇，得返又一城果堆

1/6 有冇正野

想打聽下仲有冇t恤剩?同埋記唔記得仲有咩現貨放左出嚟?

又係膠版4/6 女巫1.0 joker 果堆二樓貨

唔該師兄，睇黎都多機做訂貨

t-shirt仲有好多
新果堆cosbaby冇晒dr strange同thor

同有大量又一城見過嘅野

冇沙碢？

銀兵only 有fd入場排影左圖 但ser死死下up唔到圖

無晒

個半鐘落到訂
可以收工了

有隻jyn

即係二樓垃圾埸
Thx!

dr strange無千手同時空旅行ver
antman無連埋蟻嗰ver
雷神無uv ver

今日落訂都好快 9:30到會展 排到10:00入到會場 排到11:10 訂完 走得
格離果條現貨龍長到呀媽都唔認得

請問有冇iron spider 內置磁石個款同star-lord

想問個手套仔仲有冇

咩size？

抱枕個隻

唔該巴打
希望依家去仲有

啱啱無晒

巴打可幫買蜘蛛俠頸枕

其實中左幾個email 係咪可以買幾次

而家到北角

唉 仲諗住叫巴打可唔可以幫手買咗先

btw 唔該哂巴打

見人一袋5隻咁拎走

咁仆街

HT默許

CA 隻手有小小黑咗，好唔好去換？

忍唔到咪換

想買cosbaby, 冇時間去

請問呢家排成點？會展同hottoys 隊🙏🏻

剩係拎貨要幾耐時間到？

Body 唔中就算了

睇完無save 到 唔好意思

淨係訂貨仲使唔使排好長隊？

mark 5唔會落到用家手

首日都見到
3個人 1人1大袋
目測每袋最少有10隻
我見佢地個袋好似好多咁

唔覺 最新好似見到閃令令黑豹

學術性討論
想問CA咁多隻黎講邊隻最靚
先唔講價錢

IW Sure,
佬味既野

Cw 戰損

覺得佢出膠盾

擺接矛夠 ,
盾WFC

信和買hottoys有冇伏

有無人講下訂貨隊咩環境

2行人only

20f 好伏

有諗過 自己有46都想追隻擺pose

Iw同動漫ca都有諗過
定係等avg4 ca

件雷神Tee買左M size覺得太大件
有冇人可以換件S size

我自己就
佬味隊長同便服潛行個set

睇銀包同愛，忍唔忍到咁耐，
我本身唔多好CA，
係IW個樣太正，
唏噓既鬍鬚加上被國際通緝個種掙扎，
動漫CA又合眼緣仲有兩個盾一次過追返

普通版得啦

咁邊隻iron man 最靚？

46,47

如果淨係俾買一隻 我會2-6揀一隻
但計特別同出得靚 46, 47

描述得幾好

現貨cosbaby個堆新野有無最新情況
狗衝緊入去好驚入到無野賣

會展218

你睇下封信先啦

但中左sad係logon 買就只得logon 換

一隻

7/43

價錢都好靚

兩點前係

有無師兄要gg？今日單，我原價放

Homecoming 就要

有畫面

做咩自己唔玩
依隻我都無訂

我成日覺得佢同pewdiepie一模一樣

6/7/46
真心你要我簡1隻我真係簡唔到

wm1都正

佢有record 我id card no 咩

登記個陣1516，諗反正剔左又未必抽到就剔左先
而家睇左實物又無乜愛，下身d配色麻麻

同名好出奇？

伏到核爆
Ss紫袍小丑 佢可以賣4000
Fb收 起碼收到3隻

想問下會場仲有無新個隻Thor 排緊入去想要

大家點睇iron man mark 3
另外 我心思思想追42 係套戲好型
好似有靈性咁 會飛過黎救tony

8-9行到

放工飛去 希望仲有

中30/7 10:30-3:00
唔知幾點去好....
有冇人放vip飛我

29號之後無vip

感謝回答
聽日禮拜日，估唔透

禮拜一

乜野呀...星期一喎師父

手快快打錯 thx

Mk50 +武器包都4千
有d想放左佢買返46

想問下有冇巴打見到邊間logon會有呢隻

oh無乜會場版

等特別版46吧

但有bp同thanos

個堆動漫前已經賣緊

我反而想買返再之前果D,內戰gg仔，唔知邊到重有得買

好過岀面要食炒

但係冇得同電話呀嘛

屌 而家啲人真係蠢撚到
仲以為自己好醒
做哂暑假作業未呀

笑撚死我

可能佢幾十張太空卡呢

為左幾粒黃豆 要開幾10張太空卡

facebook見到入場啲入排到出門口
出面重要咁撚熱 呢家去真係勇者

而家條訂隊多唔多人排？
而家先收工過去

我剛剛走 人龍排到會展門口

門口

場內排ht 就唔知

抽到今日晏晝真係仆街

姐係好多人排？
唔係為左武器包個戰損面罩都唔想入場排

你普通飛既話派門口入場都成問題
唔好問排HOT TOYS

1545到灣仔地鐵站
而家排到門口

痴撚線 入到去重要排

好彩有VIP 飛。
但怕HT 訂野又係排到死

蛇餅打到新鴻基，灣仔運動場附近

星期日真係好多人

HT訂野你預最少3 HRS

今日最慘係入場
睇嚟抽到星期六嘅最舒服

星期六真係估佢唔到 我諗之後兩日都正常返好多

新POST